viutv six 96台 U-571風暴

屌想睇 屋企人霸左電視

唔知好無睇

原來套戲係錯誤史實

最鍾意睇潛艇戲

記得個男主角好似舒夫真高

漏水嘅屌

香港有冇電視台播過das boot

1981 年 ‧

套戲非常好睇, 未睇過既唔好錯過

英國佬睇到呢套嘢:

如果只當係戲睇 ok

喺潛艇度開波係咩一回事

伙頭軍都咁勇

Interstellar 主角

佢仲煮緊

好緊張

神運氣

個節奏好正 一次廣告 一次高潮

真實歷史係點樣

u571俾英軍炸沉咗 完

Enigma(德軍密碼機)嘅機同密碼簿係英軍繳獲
破解Enigma係圖靈(電腦之父)個team搞嘅

獵殺U-571

以前細個真係每個月都叫爸爸開套音響睇一次
嗰種張力同埋音效真係欲罷不能

德國啲潛艇幾勁
咁都射唔爆

D深水炸彈爆嗰下好正